之前我話中共會自導自編自演女仔比人強姦已經發生左

[url][
果然
當笑片睇幾唔錯

認真好笑
我遇左中共會拍黎嚇女示威者
但估唔到咁多野都無執

16歲香港女孩被港大暴大大陸學長強姦 有人有愛滋

16歲入大學 起到底啦

最惨係有人信

用秒拍

中共根本就已經無招
專登搵假人黎拍片黎嚇你

cls, filter咗聽到浸支味
"禾唔敢去疾會"

Nds學長係疑犯

勝在比大陸人睇既ja
佢d招起香港又唔係未見識過
我無估到佢連少少野都唔執

「學長」

推上報tim
要幫個女仔ma

0分重作

推
我地香港人好好人.點都會幫過女仔既

推

早就估到
無唸過拍得咁差

香港人比暴徒學長性侵呀e家 中大港大幾時做野

有埋受害者出黎講都唔信
信埋d fc左既文字咩唔通

唔減去汁會

各位要做好心推上報
唔係點幫到個天才女仔

學長
好happy
呢啲真係大陸人先以為我地會講嘅字

Push
[藍警合作模式] 目前對九龍灣嘅觀察

一定要拉人 用中國既法律審

推.幫下個女仔

暴大快d出黎認左去

环视频唔報警就係陷家剷

佢唔報都要推到佢報
保皇黨囉到d咁好既資料仲唔出黎大搞

報警啦 唔報正契弟 快撚d報

我地唔可以比新治安控制社會
全力反擊！！！！
落單藍絲 打佢老母臭西

出面咁多大事
推呢D野有咩用
咪撚再推

學長？
拍戲都寫好d劇本先啦

屌 聽頭幾句都知好假
臨時演員都係演員 專業少少好冇

做check
學長

所以要小心中共既垃圾攻勢

學長？？
集會？？？
做check？？？？

香港人會叫師兄做學長？
我屌你老母啦